[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4317)

樓下全部贏錢

1

唔

2

樓上輸錢

slow

利害了我的彪

屌你老尾

樓下垃圾

696反cup 250倍 中岸水手反cup 150倍

中

睇場澳職痴線到我唔想買波

買左水手真係來回地獄又折返天堂

今晚點推 快出真飛 推幾手

who will expect a comeback from CMC

大岩狗幾時死

彪哥 我們到了

洗咩踢兩粒鐘 直接判邊隊羸算啦

On9

CCM typo

補左和 佢cup埋

點解同彪gel完唔補飛

所以話 依家賭波真係要追波賭 睇VAR結果完全知道莊家想點

我岩竟然有icon...
高登資深會然

１５０倍有咩？
唔係２０倍咩

岩岩個場水手射12m條友唔係兩張yellow card??

唉今場補左飛，輸多注…

勝利（已失敗）空難區及驗腦區集合

咁樣2球12m抵輸la

1:2即刻買就20

學睇盤

6:15幻幻重心
伊朗x阿拉伯

d人話、尾水有150倍 岩岩有人買100倍 但買唔到

最後22之前

有 我都見到100倍

真 一定要開場波睇
齋報分死得人多

係
雙黃一紅但冇出場
不過事撚旦
都係假波

澳假一定要和同對定嬴都要補

90分鐘先係真正開波

想學野

老實講除左散紙１０／１００蚊
邊有可能大注買ＣＵＰ

輸

關事咩 水手反cup前個個都話球證偏幫墨勝

話補嗰個係賭神
話唔補嗰個係傻閪
利申聽左賭神話

掛住打字冇補到飛
原本都唔洗輸

邊個估到送2個12m

有無精華睇返

想捉呢d假波。。。買一次都fat死

2黃都入到波 勁撚到

輸ok?

大佬

大佬個球證係咪cls

佢地接受唔到自己睇撚錯

真

GUN

點解佢去咗舊登

輸啦
Gun左你半大輸4

空難隊你都買 祝你好運

死開啦

卡塔空難死啦

想問下我要補乜鳩

其實扮得唔似

出現了

求蘇b下場心水

因為澳假 就係2次VAR 大量賭仔追客
來多次反cup劇本
其他聯賽 一定唔係咁

尋日頂出底線都公然食角啦
有幾閒

最緊要睇var幫邊隊就知咩事

彩櫻好波 我訓左3個鐘淨係買左3.5大

澳職一定補基本上成個亞洲啲波都假到飛天

認真呢手足們 如果你唔得閒睇個場波就唔好賭個場 一買左就要追住VAR賭

呢場世紀大假波，輸錢都抵，墨假可以同中超

DLLM 今晚唔賭啦

11。5s 24。。。。。。。。

bill戰勝了一切!

yy俾人斬死 @1.01

想問下有咩聯賽係冇var

你肯攞20蚊出黎就唔止贏咁少啦

全黑

你仲未封佢

響馬會門口企左半粒鐘糾結入唔入錢
水手cup完放棄了

你都幾撚兜得 一時又話估撚到2:2
一時又話睇var結果知莊家想點
我依家睇結果都知係點 係3:2呀

無

中超

btw 場球證 係睇完var先比
本身話simon手球 笑死

下場買乜？快

發現到報假少左
但事後都係冇人屌

事後賭神

落樓下買街場囉

岩 我就係冇補

太撚多 屌黎曬氣

咁係加注定補？

支持sob斬柒佢...
呢條能樣唔抵可憐
下下當你燈閪

笑4人

買唔到呀屌

事後派未？？？？？？？

屌你咩聯賽黎澳假

明明之前人人都係風紀

差左d入球球員

買港超算屌你老母

屌彪屌到撚氣 唔撚想賭

屌都冇用 阻撚倒咩

加注20蚊

奪命5x1

?

瞓咗冇睇 墨爾本勝利炒咗水手幾粒

其實唔係太密都唔太礙眼既 比佢high下囉

同李城一樣 和都唔比開

彪：大局已定

沙特好勁喎 人腳又踢左幾年

捐俾612好過啦

話明補梗係叫客盤手足補
你攞個主盤岀嚟做乜鳩

李城果場
修仔明顯踢得好好多,同呢場邊有得比

回番血 又可以慢慢玩

bill i miss you

炒水手幾球我唔知
淨係知炒左賭仔幾球

咁我講既野有咩問題？
我買主盤再補咪贏少左 你都on99

@playhard

李城炸左幾次 體毛越位

人地係612 投資部唔通又話你聽咩

都真

突然醒起xxxx好慘 誤中假球

輸到失心瘋，唔識賭了…

Thx bill

乃木開波要咩

你都on99 未撚踢完兩邊都可以補嫁啦
訓撚醒未吖

我硬屌到bill粒水果陣
班友仲係個春袋到游緊水..

又唔係 真係越嘅
不過補5分鐘最on9

真係冇得輸架喎 廢青下盤盃黎

平均1年大約有3－4次呢d超高水反cup win 大家仲有機會！

介左角

bill哥，幼幼有無心水，想g

ching有冇睇場波
體毛越位係修仔果邊,原本有球12m,越左條毛 冇比到
李城3球有2球都真係睇到越
利申苦主

賭波根本係賭運
有運起黎 補到飛 仲贏得多

下次見到8x分鐘no gaol
反cup買少少好似好吸引

卡塔爾u23正一撚樣斷腳隊

泰國? 利申冇買

你都識講主盤係加注 補乜撚

講到尾都係想話自己識補飛好撚醒目姐
叻啦叻啦 廢撚是同你地噏

但係佢今次90mins先嚟料

每個po都大字報係咁屌

無限金錢

E句真 E幾日贏錢贏到傻 前排就輸錢輸到傻

蘇b 快手比料
等不及了

返緊工補左個和諗住今次實無死 屌你一開電話3:2 洗唔洗咁假抵輸

補飛其實為保本姐..
班友講到自己賭神咁真係頂唔撚順

都係jc有料到

我老4 玩得硬係邊

1:1個陣主盤唔補得客？
你知主盤贏鳩硬？
你個視覺好奇怪喎

球證唔係話麥西蒙插水搏12碼，較早時間已經食左1張黃牌咩

想知一敏去左邊

block左個走數狗 好撚舒服

。。。。 87分鐘睇完仲係客贏 咩事

總結: 澳假一定要補飛

真 不過賭仔係咁
贏就睇盤師
輸就瀨地硬

賭乜都講運架啦..

完全正確

Sobill goallllll 出水未呀 sobill

澳假補飛係真 同路見撚到彪gel唔識補 自己on9

無錯，呢隊撚樣點都唔再買
上場兩隻黑鬼假到喊

一個派o既都冇
賭閪咩 打機算

戶口得翻40$ 點上20K

Asw 水手
8gor 2.5/3b
So bill 墨勝
代表咩？

買咗幾大呀

大家及早睇得透
仲算有得救

中超？

今晚六合彩

我都睇到插完水食黃 打完交食多張黃 佢仲射埋12碼

臨尾仲要紅埋墨勝條友
個球證仲衰撚過街場league請返黎個d

買反cup

打工搵錢好過

買$200都補？

留馬會acc 私人醒你100

想知話補飛嗰班係唔係今年咁多場澳假都有補飛

佢根本係馬會派上連登臥底 跣人一鑊

屌 8x分鐘先有手足叫客盤補飛
講1:1做乜撚

賭撚到你地個腦生草
個邏輯咁撚簡單都要衝出黎柒

有

31520520
thx 好人一生平安

🤣🤣👍🏻 仲要上盤低水 點撚補呀

賭場波搞咁多野又嘈
我今晚獨中六仔就大勝狗會
你班傻鳩慢慢賭波

彪..唔緊要
Gel爆自己條飛不嬲都係你興趣黎
唔洗理人點睇

有 1:2最尾嗰陣封盤150倍

訓左個覺起身做咩個世界變左

補唔補理得人姐屌

78分鐘仲有3.5買
勁能到

入$20k就得

佢比人打到衫都爛埋 好似唔係黃佢

睇馬會分析 講到沙特 上場和波之後係咁訓地 拖時間
係日本最後輸12碼 ...

呢場卡塔爾唔打假應該可以屌打 仲要受讓

respect 唔係d事後賭神

風水輪流轉

上連登勿認真

No goal不適用於 澳假美假墨假

簡單講
我bill gel墨勝
補4, 90+2 12m ->2:2
99' 12m again ->3:2

你一定無睇上場
非洲佬會唔打假？

入咗 睇吓收唔收到

有鏝唔買走去玩幻幻

得你好撚勁 唔輸錢
btw點解你仲係到 上樓未

亞洲以外既波有無出現過200倍以上既反cup

低水no goal伏到仆街

美斯係邊度 新acct ?
可能係假飛
買得咁鳩，其實唔洗理
今朝先輸完10萬
似係attention whore

咪撚po啦 冇撚心機

哇，慘到，輸埋補個d

事後賭神望住個賽果分析得好有道理

我以為球探壞咗

你講完覺得似真飛

輸 雞湯ok

但美斯命中率真係高...
鳩跟佢買馬中過4重

波sir 去左邊 好懷念波sir

真
今朝跟佢半大輸撚左我100$

前2輪有場英冠又係補時入2球cup

馬會有開？

補飛

南韓盤
沙特2.5B

劇本果然照舊但主客倒轉左

屌 上季澳假買撚中過阿德80倍 今場到水手

下盤杯

有嗰場但梗係冇即場啦

日假連5000倍半膽都開過 要捉呢d真係睇亞洲波算

之前見過一場成功開到
psg盃賽1-0 對家兩球12m反cup
700倍 但點會估佢開到...

莖b去咗邊

邊個估到補時無啦啦有2個12m 我都係諗住最多和

跟左10蚊 輸左杯雪糕

原來係彪叔搞事

假波啫同墨勝一樣

又係水手

有無諗過係因為你跟左

唔係佢我洗輸撚閪晒？

我都係咁諗 但20蚊證明博得過

我都諗撚住唔會俾彪咁易gel 點知

買100都fat

我發現jc 勁遲唔封盤爆到勁高水個d 有時都會有料到 之前雲達打法撚我買左200倍反cup 之後即刻12m不過cup唔到

搏撚到就咁講 下次買就唔會咁易有

第六口 跳左樓

中國u23想提早放年假 同過肥年
國足理財是常識 !

我發現 6sor唔gel嘅話就贏 Gel就輸

彪gellll

gel果陣係反手

想g日本係未贏梗
換哂後備拎經驗？

Bill Gel唔Gel都針嘅 次次同佢同路都仆直嘅

小gel一下

買都唔會大注
果場輸撚死人
巴黎聯賽打返果隊 完場9-0

一貼又針 我唔理再貼過

屌我響間房放個盒算
次次想買就投注落去 贏唔贏後話
一定唔洗輸先

澳假我都有補開

輸就20 贏就唔止

勁過一敏獸

me

雷恩？

佢有奧運資格 鳩踢練陣都得

補飛賺大錢真係六合彩咁 中左係開心到飛天
養成補飛個習慣玩下玩下你仲蝕私多過你就咁輸

西亞角大？

第三口 sob 料 南韓上盤

再輸就唔貼了

仲有班撚樣補左和 依家都唔知死晒去邊

但係都証明咗補飛嘅重要性

料你老母 有撚話買? 死猁狗

印象幾深 我望果時700倍

爆哂血管嘅有 斬緊bill哥都有

我想斬了

屌我記得我個friend第一次賭波佢買咗$100psg win

好似有印象 買中呢d都唔叫補飛啦

準備第三口 多謝sob

補飛真係安全好多 不過唔記得係澳假 補左和就算 抵輸

Btw踢假波生花柳

牙古路

你咪撚戇鳩 我補ng

on9咪撚屈

唔係講緊補飛
講倍數姐
呢場尾盤讓三球

聖伊天 0
丹保殊+1
維羅納0/-0.5
點看

有咩分別

泡菜半大？

巴黎永遠都唔敢買 個盤成日都讓得深

呢場psg撚狗真係cls

救得一個得一個
連中緊

Ng咪收錢先 補和咪輸撚哂

經常撚狗 唔買就炒 買就半2全2

我起碼有得收錢囉 補和嗰啲有冇得收啊 醒少少得唔得

第一關就輸

屌係喎

中岸水手對墨爾本勝利精華

澳洲波好假..

PSG應該主場2月前好快破金身
通常年頭會打假 聯賽主場輸波
咁班大帝有錢轉會窗買人

大家追實對家

唔理你之前做過d咩，但死猁狗就一定錯
屌佢老母臭西就岩

支持

發現叫水手個d全部都係假波撚黎

我老4勁中

是好人好姐都唔會支持呢隊撚屌隊

牙彪去左邊

有個墨字 同有個城字 都空難

俾我殺左

例如呢

盤王都唔支持？ 難怪你輸到仆街

針咗幾多

橫濱水手 中岸水手

橫濱水手？

咪屈我愛隊橫濱水手

佢開波前1分鐘先出黎

呢兩場重心推介 追psg對家

賤種隊
賤種球迷
成隊都係狗

俾彪害完 有冇有心人俾水

買唔買佢同支持佢都唔撚關事 利迷果然戇鳩鳩

好人支持ac

2月前主場得返今晚

咪屈 。我ac 迷

出左 南韓上盤 快買

南韓又係讓平半唔會又劇本掛

改名先 見到你個名好撚想屌你老母

1815 半大

直屌泡菜win

快啦 冇品狗 輸$就叫人斷腳

死痢狗見一隻屌一隻就岩

吹牙 死猁狗

2k

改名啦傻鳩

但成日開到喎

same

屌你啦
痢起碼都叫贏盤
AC班仆街踢假波唔斷腳都斷賓州啦

想要elong

跟我老4贏錢?

下 唔識買佢對家？
買佢贏錢果時唔見你話假

+1南韓讓得平半 驚出事

但都係即場算

係啲球迷賤種成隻癲狗咁

信自己啦 可能夜d先玩

韓仔出左陣未

屌你老母水手呢場唔係假波乜都得！

算啦 澳假 墨勝個籠都好似街邊是但揾個人黎守咁

忍下手唔好買u23

泡菜連強國都贏唔到
點撐

屌得好

韓仔有無son！

想買少少玩下 等多陣 再唔係就等到10點了

沙地大撚硬

U23 半場買角大算

有朴智星

你又出嚟啦

彩櫻 搶1001
置頂 猁迷全部on99呢句

做咗啊爺未

睇下一陣仲記唔記得

u23 下盤2x1 gel

ebar 38歲carry ac米蘭 朴智星就做啊爺

頭場好鬼
但沙地感覺上應該會好過卡塔爾
始終夾左３年

沙地有無同路

唔玩u23 1930烏甸

你個fd唔岩賭波

伊朗gel

烏甸輸撚硬

但卡塔鍾意打假

算了 u23俾狗屌 唔玩了

第一次賭個個都係咁

on9 墨勝 最後變左32?

兩場上盤啦 唔洗諗

正

今場假波唔計

D波有邊場唔係鬼

我估南泡又會西，睇定d

訓醒半格都無埋

贏先計 輸唔計

出5場未？

頭先見佢係幾想贏波 都估到係會追和 但係估唔到會係12m

補5分鐘 90+10' 3-2
笑4

代表bill燈死sob呀

原來場波補時 水手兩個12？

玩左成日係咁贏輸贏輸...贏得200$

點解會記得咁耐之前既事

賭波浪費時間 浪費金錢

好過輸

我第一次玩係買曼聯win 打唔知乜 之後輸左

咁無計 買中假波

點睇朝早玩到而家輸3k

哇！！！

岩岩睇陣先發現

韓狗今場先出最強陣

有韓國男神ＦＣ大邱 鄭勝元
仲有福岡黃牌長期正選 元斗才

完全係另一隊

仆你個街重注韓狗

收到

點解有咁多錢

跟左晚餐注

跟你買算了

跟左Iphone 注

韓狗笑話黎

乃木版巴上次跟你越南都收錢

福岡黃牌

鄭勝元 Ｊ撚到出血

mk仔

咁靚仔

好唔好波先？

跟

幾靚仔

梗係好波， 有踢過亞冠

死全家加空難

幾靚仔呀

咁易咩 比次機會 朝早講到依家

沙特9.5

原來韓狗今場仲有神將

拜狗新星 鄭優營

之前入左10k 1k平注咁玩

炒唔到支那既隊，0投資價值

嘩南泡無得輸

沙特定卡塔好

伊朗局勢咁緊張班球員邊有心機踢波

羊緊幾多

想買沙特洗唔洗驗腦

上場韓狗陣

今場陣

學埋日本Ｄ仆街野分ＡＢ隊今場先發力

卡搭爾正皮
沙特負皮

識野 乃木兄！

u23專家 跟手足韓國大船

之前羊6/7k 之後呢幾日倒輸3/4k

自家投注第一注

沙特FG

有冇人知我愛蘇b一陣買咩？

呢幾日咁冷 輸死人

信你

上場對支那鳩到

港超

要穩陣低風險情願就咁輸左展望下場
買盤就買盤啦 唔好搵自己笨

推

南韓U23
首名入球：鄭大世
次選：車範根

波鞋注跟

琴日明明贏6輸2都可以倒輸 因為衰多手唔平注

屌賭po除左乃木
個個都鳩賭咁

上半場入唔到當我輸 即時退出波垃

波壇

allin泡仔

收到風 sob > 碌梳

奶木板

佢真係有料到 我成日賭完日頭到夜晚就失控鳩賭

沙地日本都贏到，今場？

我500平手呢2日贏左5千幾

跟彪哥學睇盤

今晚角大夜

第三口 南韓 跟乃木神 all in

屌 呢幾日下盤日 輸到傻

一句講到尾 賭運

聽馬會啊叔講，伊朗唔識入波

就係下盤日先贏到傻

屌你地咩又allin 又大船

唔好咁講
我只係講ＦＡＣＴ
用ＦＡＣＴ去分析
唔會講陰燭陽燭

做多d功課係可以降低唔好彩既機會既

南韓宇宙大船

睇下今日推到幾遠
1. 水手
2. 南韓
3. 沙特

講錯 想講係咁開下盤 我上盤輸到傻

南韓半客×卡塔爾半客

唔燈鳩自己唔開心

咪燈 買左好大

Good

大陰燭！！！！！

Dllm咁撚準時開波買唔到半場一球大

沙地啦

係咪嫁
邊場大？

上左船

泡菜 鐵達尼

又係泡狗

哇屌 訓醒見到水手贏左
好彩訓之前就係買左墨第一球無買盤

伊朗U23
首名入球：薩達姆·侯賽因

今場哈梅內伊會落場踢

邊場似刷

你知唔知日本鳩開

意甲

有陣時鳩賭好過度嚟度去
今朝度紅十字見係咁落飛以為開硬
點知on99紅咗
之後嬲撚到9點兩場唔理鳩買上盤2x1
點知又開到

沙地入未

你剩係睇上落飛就唔叫度啦

屌你老母咁樣鏟跌都無１２Ｍ

其實真係賭運，咩分析都係假，var 已經玩死你邊個估到奧巴會紅

今晚暫定重心 屈福特

泡仔100%波

剩你個6.5b都收唔少

唔識郁既

果下收山腳一定要紅啦

馬會阿叔睇住卡塔2:0個陣話敍利亞打仗窮撚賣分比有錢卡塔 到2:2個陣就話 卡塔唔就緊係讓返一分比人啦 唔係人地敍利亞打鳩埋你添呀

阿狗正氣既 場場對家

ＣＨＩＮＧ都有道理
好似一敏咁
就算包皮都會比佢買死

我睇尾盤往積都覺得十字開硬 踢落都幾好點知廿幾三十分鐘紅咗條友

你點度⋯人地了解晒陣容個d野wor...

唔識整ＧＩＦ

沙特幾時入

我話賽前

比d料大家
卡塔爾行軍好撚快的

不過南美波閪係真

FEEL到2場都係半0全3撚狗

不過見你有分析同有論證
點都跟一跟
就算輸都服

Sob應該南韓對家

呢個幾好笑

泡仔入未

問下對家佢就有第二套講法

琴晚６。５Ｂ 堅爽

唔知

馬會d上落飛就係呢堆傻鳩控制緊

基本面分析 in 賭波

19000

唔好搞我條女ok?

111111111

今日u23角大點睇乃木

李城 獌6.5B死撚晒

我都估細 但無諗到細到咁。。。。。。。

南韓1.5/2咁快落

沒用，連敍利亞都cup到佢

半場先算啦ching u23成日陰鳩角大

點解會影到咁柒

半大已死

泡菜？

卡塔爾真係好撚好J
人地青訓真係有料
中國搞左咁撚耐都咁廢

佢地事後孔明既創意力無限

有曼聯呢兩隻字邊個影都7

獌仲要開到4.5
結果4-0照刷3角

要睇左陣先知
Ｕ２３可以分ＡＢ隊
好仆街

南韓1.5/2 大 有冇手足上佢

落完大波

睇左youtube,負碌姐

中超已經係個笑話
青訓可以好得去邊

Qatar HT1.5b

2場0-1

角球

講緊琴晚梅斯
上半場１Ｃ果時，外仔６。５Ｂ有超級巨注

臨尾真係７Ｃ完

Var

屌死你泡仔入未

真 等多陣先入手

下盤杯 唔識入波

最準個d 係一落飛即刻有c個d 不過唔常見

卡塔爾U23 FG

西亞佬 訓地搏擊多過踢波

Give me c

仲記得個日全下盤日

2場角球盤完全一撚樣

U23半場買角大無死

卡狗咁都射唔到

南韓Fg 加半客

今日我就無要一場韓國上盤得啦

沙特啲角去晒泡菜度？

又係呢幾隊

泡快入

今日會上盤

泡狗？

上呀泡菜

兩場上盤又被屌

allin左

泡狗果種賤

金鐘超多狗上唒裝 中環個d就係到吹水冇gear

韓仔差Ｄ入

上次見識過90補時先入

唔要差啲

南泡入未

賽前角畀狗買

....信錯你地鳩嗡 一開波睇韓仔俾人打到喊

沙特就入

U23 半大慘死
波皮都冇射過

55波

韓仔快入

輸體質 下半埸實仆街

u23分組賽係下盤

沙特角大準備慘死

卡塔半大都死埋 沒了

u23係咪死太多人無人屌波

馬會企硬1.5

又要出動5.5大法

波唔係踢１０分鐘

勝利頭２０分鐘禁屌咪一樣輸

澳洲出動到2.5先贏

踢左陣已知輸鳩哂

上次卡塔都死大半

假波唔計

水手頭一分鐘禁屌先 所以贏了

大家輸錢個陣聽咩歌減壓？

東方紅

主能夠

拎冧六

南韓Fg加半客

去馬會入錢聽貼士

中國人

財神到

勝利場波真係on9 到...

諗起琴晚角米頭5分鐘已經屌到出汁

你買咩？快！

淘汰
只能說我輸了

卡狗上場正氣半大 今場

沙地踢賤種足球

泡菜入未

兒歌

贏番

垃圾u23一粒都無

我未

卡塔會唔會又好似中岸咁比我食到全格呢

冇睇live...又訓地？

大船必_

國米頭５分鐘，渣古屌到對面噴水
買３。５Ｂ

訓醒１：１

仲正氣到全格>半格>埋

什麼叫絕望 抬起眼望望

沙地果場妹撚到傻

死守 想和

睇岩了 卡塔角大！

E朗D波狼撚到 韓仔完全應付唔到 針

又係悶場u23

韓仔刷多少少 起碼半8先 thx

沙特不嬲都唔係強國

Kpop

韓狗等馬會出埋0.5/1先好入

唔好咁詛咒我

會唔會太大諗頭

半大已die

沙地jump

沙地班垃圾姐手姐腳又妹波訓地，成班女人咁，去打沙灘排球算啦

角米自己on9
贏一粒唔攻 後衛又派膠

都係個句
唔刷角抵輸啦

沙地2.5s gel

長期六七個唔上 沙地

呢個真 10.5b低水慘死

沙特狗畀教練屌

泡菜強陣去左邊

ＹＥＳ！！！

韓狗１：０！！！！

泡菜1:0

岩先邊個吹到韓仔又咩新星咩巨星..
屌 冇隊型 俾人沖到爆晒

泡

全細 和波？

0-1

伊朗針了

泡菜10

入多兩粒穩定軍心

kpop

泡菜頂到完場ok？

馬會阿叔又中

未買1.5

泡菜比多粒

一上盤 一下盤
卡塔gel

卡塔爾都入一球

u23專家巴打好波
帶領手足贏錢

買韓手足 記住補飛

Asw 1-0 goallllll

-6足球

泡菜456未

李東俊

Goal

泡狗CASHED!

泡狗好ball

Easy

韓狗

買得太少1.5/2

其實係咪睇陣好過睇飛數，陣勁好難西

finding corner of qatar

Kpop 0.5/1 gel

西亞互屌好多黃牌
今場實見紅

睇飛數有時係d人鳩買 有時係連個莊自己都估唔中 信自己睇錯左都唔會後悔

半場入角大？

等睇碌地碌20分鐘

宇宙大船開得出？

好撚悶 次次都係兩隊鬥訓鬥妹

補飛點會依家補，要補都補主下一隊入球，依家禁低倍點cover 個loss

我屌你老母臭西 次撚次買唔撚到就中

kai蛇

u23細路呢啲唔穩定因素太多 莊都未必準

沙地2.5b 大落飛真係撚狗
傻西先會買

荷乙有盤

I know that feel

hello where is corner

等緊2.5b

伊朗似想和

食屎狗 食屎狗 dllmgh 馬會

U23角細到癲
建議半場先入

沙地個場入波未

開盤既人係跟據往績，世界排名去開
但Ｕ２３ 依Ｄ比賽，次次召喚既人都唔同
好似日本韓國咁，一隊Ｕ２３分Ａ隊同Ｂ隊
莊家唔會知佢出邊隊
所以一定要睇陣
但假波就另計，果Ｄ避唔到

入左波先講想

好撚嬲呀 dllmgh 岩岩果水手又係咁 呢場又係咁 dllmgh

廢青波猜都猜唔到
點落底出波有角

伊朗仔d射術向前射飛出邊

卡塔入一球保險先啦

上次日本岀b隊慘死

有半格gel la

角大只服意大利

咁講撚哂啦

反hkjc

直播 沙地打得好d

咁賭波係無100％

覺得全場至少有2球

我心靈水手角大爆晒角，但無入錢無買

沙地一粒都冇

7.5b la

11

沙地場閪波悶到訓著

我韓快入多粒穩定軍心

6.5了

Ching好耐冇見

卡塔係打反擊的

U23啲波垃圾到
一係鳩射一係鳩搓

係
根據垃圾日本監督喜好，今晚９成會出Ａ隊

有無人知跟乃木巴點輸？好似跟左6次100%
可惜全部平注跟

下次你心靈同我講 等我買

係

又中

係隔離po見到
好撚嘔心

我淨係睇到兩隊都好垃圾淨係小動作 誇張訓地 開個死球開成分鐘

甘都記的我

柒撚到

75b 卡 叫角！！！

同時天涯淪落人

呀！！！！ 我想殺人呀

型到 著返去食探魚有冇折

沙地阿拉伯卡塔爾快入波，屌你老母

叫雞半價

齊嬴

大陸仔先敢著出街

2場波都唔知做咩
好懷疑果1個同2個角係點出現
算多了

半大 叫都冇得叫波都冇射過

點睇阿仙奴啲角

沙特一球都冇射 cls

南韓果場如果半場入多粒半大全格 我會失控

U23 正常發揮

咁係咁㗎啦
後生仔波年年都唔同人
唔似大人波咁來來去去幾個球員
一陣好似日本咁佢有奥運資格踢假波又得 試陣又得
變數太大 啲盤都好難開

我都會 等緊0.5/1就入左波

賭錢無前途
賭錢害撚死人

1:2 墨勝點輸？

12m

買咩都輸

卡塔爾入球定定驚先

U23又黎半細角

90分鐘連輸兩粒
我訓醒睇返都呆左

我開波前禁撚埋重注 一禁就開波

沙特10準備

樓上同樓下 買咩輸咩

Yes

定條撚 寧願佢後入 早入波冇好野

0:2泡菜

買韓仔好過買角

02

唉0:2

韓仔咁撚勁

泡2:0

韓仔半大

0:2 發癲啦

幾多倍

全格了

易撚到 乃木蛇好ball

0-2

０：２！！！！！！

0:2 k

0:2

好波我韓

泡狗上盤EASY CASHESDDDDDDDDDDDDDD

得左了

卡快入一球

王琴巴失控

刺巴skip左？

屌你老母u23又控角

仆街岩岩1.5/2 貪心左 轉個頭就入

卡塔沙地半大0.5有？

屌咩 分粒比沙地先啦

爽！！！！
換定衫一齊落狗會收錢！！！！！！！！！

都幾靚

半大!!!!!!!!

呢兩隊賤種一齊落地獄啦

泡菜勁到

係時候要直插伊朗主勝

半大收錢 屌你老母唔使輸

又要重新推過

刷呀卡

有冇人覺得本身輸緊錢 慢慢追數追到會好撚開心

買左主其他

係咪靚仔入波？

新年限時迎新優惠！成功貸款即場賞現金獎 - 高達$3,500！邦民貸款星期六日都照批. 零手續費，立即網上申請！ 無需証明文件借貸易到極. 無固定僱主一樣歡迎. 貸款隨時攞無需逐次申請. 貸款$0手續費. 24小時網上申請.

60倍再現

屌你老母臭雞 全格呀

乃飯手足成個陣show埋比大家睇

呢場唔洗補飛啦掛

真心

拜狗果件青訓鄭優營真係好勁
分分鐘第日勁過ＳＯＮ
跑動轉身變速好快

沙特我求下你開上盤

加油

食屎狗 食屎狗 食屎狗

主盤易到 GelGelGel

兩球 輕鬆追啦 要入一分鐘都3球

0./1 半大 1.73

唔覺 全贏仲開心

Lm

唔係
９號泡仔遠射呂布式入波

岩岩個第六口輸得好唔撚抵..

都好覺 一直輸追唔返

Ok

有成就感

lm

魔鬼中位數5.5出現了

痴撚線架

如果你唔訓教就有得補飛

屌你老母 沙特2.5s 好撚悶
贏鳩緊 入球黎刺激下啦

買左7.5 diu

靚仔幾多號

I

卡塔爾，薩斯半場領先既話派一位50

屌你老母沙特2隊踢緊乜

呢隊仆街賤種沙地狗真係要落地獄睇撚到炆

入波都可以刷角

同路 屌多轉5.5先

好撚嬲
有無吞精圖借比我post

入得

１６號
攻中

冇話抵唔抵 輸就係輸 場波點踢都冇辦法
利申 墨勝苦主

3串4先中一關南韓半大1.5

U23 5.5派錢啦

終於2c

無 本身贏錢開心d

如果中場開高水 5.5都ok 跌落4.5就不了

5.5即開角

1.5/2想買果時衰貪心

2222222

易到

靚仔差Ｄ 入波

佢笑呀屌你老味。。。扯撚左

3.55 我想等埋0.5/1 就入左

沙特gel gel 先

回水啊

沙特塔爾唔係諗住半場1粒都無呀

沙地試下半場入一粒

韓仔果場應該至少3球掛

西亞廢青

韓仔上場仲唔係陷害手足

仲要訓著左 遇到場呢d....

以後跟人買算 易到

南泡強陣

買沙特囉

睇個勢似0-3

伊朗點會受讓咁少架，好廢

90‘+3先入撚狗咁撚

韓狗90分鐘比人3-2未

泡菜gel得未

原來有成3.55

OPPA

係派至好

想買卡塔fg

鄭勝元

韓仔輪姦式禁屌中

888

沙地開到2.5b派 唉又斷

我了

100% 鳥雞

今日第二注

同路

卡塔 半客 24

南韓加油

屌你老尾2射就2角
成個上半場係咁鳩傳屌你老母

無角真係cls

VAR

控緊角 下半場殺角細了

點會有人買2.5b

韓狗我屌你老母唔買就勁買就廢

唔知有冇面子球

垃圾波

韓狗入完第二粒由平手升番上平半

今晚要咩

買咩好

又斷沙伯

卡刷！！！！

靚仔到

唔記得講
開到頭五抽一 300

沙特0.5/1中哂伏

我

沙特完場前俾多隻黎

Me

俾你老母臭閪

沙突快手屠空難爾啦

沙地 for sure

沙特果場妹到懷疑人生
好彩睇到韓仔出強陣，無屌沙特

中東友誼波

角細想輸都難

Roda -0.5

邊場

邦民最高息

韓狗唔好入波比角好嗎

分分鐘２隊踢完波一齊落ＣＬＵＢ屌女

入完錢，推返三口追追數先

卡ng

等利記一次過清啦

On

碌地大 勁中

屈福特

一訓醒 咁快goal

唔係好大仇口咩 咁都00返去全部打靶

再訓

推前講聲ok?

要左fg

伊朗入未

沙特開埋0.5/1唔敢入

試解釋

係 之前開戰咁濟

沙特紅未

兩個字 愛隊

我覺得幾好喎！同路可以攬住取暖

伊朗追和可以？

中國對家

半2全3撚狗咁撚屌你老尾

再訓會今晚訓唔到

呢句啱聽

沙特10c派100

唔敢入

南韓U23勁撚到

ok

好撚廢 00完場

我係你既一半

留

洛達啡格飛到轉盤

買伊朗一齊驗腦

今晚直落馬拉松啦

韓國第二個孫興民！19歲天才成拜仁梯隊核心

繼孫興民、寄誠庸之後，韓國又出現了一名天才球員，他就是曾效力於仁川高中的00後小將鄭優營

本賽季鄭優營已經代表拜仁二隊出場22次，其中有21次首發出場，共打進12粒進球，作為二隊的核心球員，鄭優營或許會在本賽季結束之後被租借離隊，等到他回歸拜仁的時候，他將會成為拜仁一線隊的目標

邊有得輸

見平半冇入到南韓都想驗

似
半一點會比你食到
卡塔贏埋

同久保比邊個勁啲

後面多你1個0

喂刺巴，轉左盤有伏

啲細蚊仔唔識刷角

已經還左好多 食貴息都食死

泡菜正氣到

睇今場表現鄭優營應該勁Ｄ，全面好多，似古天奴
久保個人技術向

。。。

已經馬拉松咗2日了

1902

賭波係咁

泡菜